［陰謀論］昨天傳巴菲特要增持波音，今日伊朗就有737墮機

琴日先有新聞放風話巴菲特要增持波音，搞到波音股價升左3％：

今日伊朗就有架 737 出事，係有人出知道內幕要拉盤出貨，定純粹巧合呢？

係真神阿拉教仔 叫伊朗收嗲